求救! 返左公司先發現件衫加拿大位好臭

求救! 返左公司先發現件衫加拿大位好臭
有咩方法可以緊急清除d臭味 臭到連我自己都頂唔順
諗住用消毒搓手液摔下佢 希望得

剪咗你件衫加拿大個位 就即刻唔會臭了
唔使多謝我

剪咗隻袖當背心著

件衫好鍾意架 唔剪得

你件衫幾多日冇洗

認真，上下身衣著對掉
但留意下身要著返底褲，否則會露左枝牙簽仔就唔好啦

舉起雙手 將陣味傳到成office都係
咁咪唔會覺得臭囉

好似係

用愛膚堅啦

自己臭咪賴件衫